[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5554)

大波手足gel

0-3

0-3收錢

-1

易撚到

3.5b

0-3 取消關注

估唔到馬會獨腳戲竟然咁撚正氣

收錢！2.5b

咩話？咩無可能大波呀？
啲細波專家唔見曬？

仆街1-1

買左一皮？

岩岩研究都出埋黎

係 你又知

哈薩克同馬其頓完全兩班波

客揸住3球 水泥gel都得

Tg

北馬 客勝 穩陣
等收錢，Gel 定先 怕條撚

開波前啲專家話北馬先係垃圾而家潛曬水

40分鐘入唔入到一球？唔好撚我

分析師

仆街 咁你都知係我

一早講左2.05 買

Gel 得啦老友

大波3.5gel

發財了

13 係咪派

上次貼過疤50k嘛

有冇得做埋啊

不要說了

收啦

屌 有成3倍

收錢了

一post就收 好撚爽

本身覺得未必開到大波所以買左客勝
點知兩樣都開到

有無聽過4:4同2:4嘅故事？發生係上星期日

又分曬析，又話傻仔先買大

水泥gel 我都係3.5同路人

搵人比list ok?

派未

3-3 ok?

我有份

12m

拍個手先

2-3 好彩冇買-1

屌你唔係話傻仔先買大咩？串柒柒

唔撚係咁樣追和呀?

2-3大撚到

假波之最 35分鐘前冇波入
50幾分鐘5球

癲撚到 又被班撲街gel

sor 囉
利申:買左半大

13

炸乜

個12m唔係射失左咩

12m miss

主紅牌

又黎番銀河個場咁

原來係反手
唔屌了

睇唔明
點解紅牌

Wtf miss完就主紅？

最快寫我個usename +驘多d upload上呢度
派100

呢啲閪波唔買半大 大波真係唔知買乜

無買依場真係失策

門關起的一剎贏多啲

你班友定啦，我已經book 左聽晚半島自助餐慶祝

條廢物仲未死？

比上面啲人講中左
主真係紅牌呀
大3.5呀
通通出晒

我個usename +驘多d upload上呢度
派100

主有紅咩

一齊

英文d

DQed

咁肉酸

payme code

醜到

下次派錢試下玩多d 都好wo

買左客勝2.05 穩陣

唔派我長炒！

我買2球大0.93 狗會2.5大0.73 傻閪狗會

岩岩話派果個呢

咁撚高水

門神

done

825
826
827
828
829
832
834
835
836
862

可能有新人黎唔知 呢隻杜甫狗冇狗會ac係到鳩噏

林正英?

我呢

開咗波一陣買

收到

無ac 唔可以買咩

上個po 836 邊個 qoute我留payme code

笑撚死

收皮啦過街老鼠

827

825

屌咩 p 牌 cd rom 未撚見過

咁重抽 比頭10邊個唔係p牌既number我

825++thx ching

你收皮啦 我今日去排隊買唔撚得？

買細波果啲師兄岩岩講啲野在心中

排你老母 你老母就比人排緊隊輪大米

有冇飛睇下？

屌

球探又死咗？

14🤣

1:4 細波黨去晒邊？岩岩好串喎

會唔會1-7

不如就你啦 廢事搵 payme code

串到收曬皮

多謝

型撚到

但scan你個code都知道咩名喔⋯⋯

佢知無所謂 你地知先仆街

2張紅

20 紅牌

又紅

我哋都可以Scan架姐..

笑撚4 主垃圾到

我好心提下你姐

nba了

係wo 屌

你終於get到我講咩啦

主隊打交定踢波

完場派你 我save左code

屌 sorry 各路英雄

馬其水泥gel

Ok 但到時個code 好似會轉wo

客隊-1 3.幾
同大波一樣咁肥

payme應該唔會吧 我掃唔到再qoute你

Gel 硬

Ok 今晚繼續殺鹿會

淨係買左客勝

頂住14波膽

今晚睇中場四倍

羊羊又邊場

半和好唔抵

成撚日報假又假派預左啦

無ac 唔比排隊買？

你早d 出飛我轟落去啦屌

今次真係穩陣

紅咗反而唔攻佢，係咪可憐緊時間

快完等收payme

真係穩陣

智甲買乜好

球探又睇唔到賠率

大 落飛落到仆街

用網頁版啦 app on99架

感覺大唔到 等埋尾水

真係戇鳩鳩，微球唔識響，焗你班人再down過新嘅球探，同意佢個私隱條款
宜家新球探又死

發夢呢？

奧希金C

你繼續發夢啦，我聽日又要去排隊收錢了

自言自語

思覺失調

好耐冇見

你係杜甫定社甫

我換咗iphone後 都係網頁版

新條款有咩？

會收集資料，但「唔會」轉移畀第二到
司法機構除外

哈佬 上盤師

杜甫 古代詩人

屌 姐係送我資料比小熊維尼

完了

屌你貴州唔識入波

On9仔黎

1-4 客goal！！！！

主rc

輸十幾注先貼到一注

咪亂up

智甲3.5我買個陣2.92 依家2.55

岩岩又反手買細?

岩岩真係買左細
不過好細注 輸左都唔痛

高路高路都要降班真係唔係好信

一敏走到盤
我走唔到

買左波膽無錢收 本身想買半場2：0 買左全場 今日唔撚賭

無晒人

唔知買乜好 再黎 有冇同路

衞蘭我中意

賭賭賭 好撚喜歡all in?
輸撚柒晒啦 屌你老母 跳樓唔得惦啦 家下仆街

屌你老母
垃圾足球 唔識進攻屌你老母 有種場場都出幼齒呀笨
屌你老母
打假足球 食撚左春藥?咁春勁?

兩隊波 加埋22個球員 就足夠害死 好撚多人 屌你老母

2200 智甲點睇

黎啦 半大船

等驗腦

你點睇

買單雙賭運

好在信念夠

智甲好撚閪 成日半細全3.5大

唉

好耐冇賭 尋日先開始玩番

客隊閪到仆街學人讓同今朝銀行一樣

智甲似上盤wo

菜脯盃客盤

未試過輸多過3球

轉左半一

一敏而家變左玩外賣

重心
奧希金斯 主勝

穩陣

秒被goal

日日正數塞錢落你袋

鹿會賭多人一個盤一樣水玩法小無得睇定再賭

成日話有強姦冇焗賭根本就呃鳩人下下賽前買蝕到喊

講講下菜脯又入波

飛

算啦 呢到d人中意輸錢

無ac 無買，暫別波台了

踢少兩場 應該唔會降班
但南球盃實無份

平時個接受都無咁撚快
一買封盤都受

高路高路上次撚我大波 屌佢老尾

要深潛慢慢玩
發覺啲開波冇幾耐先開盤嘅波次次都輸
貴州又輸，但7點場長春執咗兩注
啱啱打和，1蚊都賺唔到

鹿會派未

係啊，發覺買上盤大波嗰啲開波先買仲好

急唔黎真係你要慢慢妹下妹下先得想爆機要過關

我宜家通常走地2x1咁買
每條飛過3倍幾，容易上
就算爆一場，之前嗰啲都cover到

智甲買咩

除非同時段冇波買啦⋯⋯

U21唔派點買10點

有冇半大手足

風花雪愈 巴打呢

無睇呀插多左口菜脯盃睇下有冇水錢賺

4-0追多咗口下盤?

係呀睇好客隊

唔叫

等收錢啦我無ac無買

唔派點買呀

半客唔該

睇好3比0 3比1

瘋狂追好易爆平注就唔驚除非閪足一百幾十注

咁直屌主-1

大 大 大

咁耐都唔派既

保障返好啲，

信你

點解會信我

呢個最抵買主咁閪傻先買

Gun

認真下盤抵買到直屌+1

EZ

2.5S重心

買主隊反底

跟500

合眼緣 我睇中左你

心靈注 客勝

主隊主場 1w 6l

主客都有大船食花生

大波同路

揸波我屌你老母

大細波都係

下盤穩到

邊到？

乜？

0-1

01

大波

仆街細波秒輸

上盤笑話

秒goallll

羊又買左咩

下盤gel定先 ok?

屌 垃圾又秒針

半大

大波機制已觸發

帶波入場。。。

下盤半大gel

半場0-2

半大快手

下盤cashed

唉 反cup硬啦

半大唔敢gel住

主隊果種廢即場仲讓半一

主憑乜撚野讓波阿

我信主返cup

同曼一樣

袋返一半屌住先

Jump

秒goal 主隊反cup易啦

有無可能

完全唔明點解主會開半一盤 平手盤合理d

屌你老母秒糕開心得嚟又怕撚咗佢 串撚咗希望順利過關

1000 主隊針

主隊快啲cup
大波

3.5Bgogogo

信就有 幫你屌住

信你 李安納度

貼完飛都係到反手叫
你都幾撚on9 驚到咁咪撚賭啦

Thanks

祝贏
買左2.5b

請睇番257

Me too

唔通gel頭咩on9仔

屌你老母 又燈

又係你

主cup未

經過

秒輸

有無人識佢

自從一本曼利之後多咗好多呢啲飛

係

主反cup456

咩叫一本曼利？

半大上

獌1:6 熱
Atv 7:2 猁

哦。原來係咁

一敏好波

要幾多啊 我比你囉

唔好彩嘅話買100條都唔中一次

你行撚開啦

琴晚個臭西丹麥半4全4
叫左牙莖買

之前好似俾人屌過走數狗

幾時有

正常係難中

屌 咁由佢

有錢收我就滿足了

半客唔敢買又中我屌你老母

5:2@100倍
波po神話
Between 你唔叫169買？

U21重唔撚派係咩事

上盤

比你戒

追和未丫

我

有

呢d波無即場隨時幾粒鐘

原來對賽主場主隊冇輸過

Ready for 0:2

Lm

1

係完場後幾粒鐘

唔好秒goal 撚半大ok?

0:2 唔該

0-1!!

屌你！

1:1

0:2唔該

無左。假既

邊到1:1？

假封，無事

屌 報假

半大24

明明準備0:2

大波未呀

秒goal半細

Cls 集體 信左

半細全細

365係咁假封

岩岩黃牌

入未呀屌

智甲刷角未

1-1！！！！

引用報假咩玩法

0:2 ok 批准

秒goal撚半大

訓地比牌

條友痛成咁好心直接抬出場火化啦

不嬲智甲都係咁 一射門有少少威脅就封一封

唔係呢個時候先來嚟秒糕半細呀 真係唔撚比我過關成功

快撚手入啦畜牲

又黎 快入

2-1

c

半大又死

快撚杯啦

唔該 0:2 先

喂 唔好咁靜得唔得

快啲整粒先

又黎秒goal撚半大。。

你老母閪 明明秒糕係好事變到咁撚樣

主隊廢閪即場仲讓半球

goalllll

未

0:2 插爆你屎眼

智甲唔好閪波啦 正氣啦屌

屌咁都開唔到半大???

秒goal真係冇咩好嘢

屌你老母賤甲

智甲真害人不淺

入未 屌

好耐冇見師兄

咁你插得啦

一粒都咁撚難叫

半大又死屌

插水拎12m係咪都唔識啊

半大只需3分鐘
入得未仆街

死gay 佬

奧希個龍有啲屎

半場如果有一球既可以allin2.5b

有人想插爆我 我更加落力叫0:2

屌你老母死賤種屌女又唔見咁撚耐都唔撚射

全力支持奧希反勝

垃圾奧希杯是夢嗎

又撚半大

悶到就瞓著

可唔可以同我講秒入半細只係個傳說

睇款似半場一球
下半就3-4球
撚半大

仲係失得一球 有幾屎

分分鐘下半整個主其他出嚟

半細收錢

睇完師奶特工都仲未撚響 我屌你呀

主客和其他

0:2 唔該 屌入佢

半大未

幾球都牛油手 只係客隊無人執到死雞姐

0:2之後反cup都唔撚關我事

撚半大

秒入都知冇好野

度定12點場波先

0:2你中武肺

主入到未

最後5分鐘

屌又秒goal撚半大

屌奶星 秒糕又撚

撚半大confirm

又話屌我屎忽

是但一隊入啦 唔撚響好撚靜呀

又比半大假希望我

會唔會撚完半大，下半主即刻cup

買左全大要

2.5s

快手入多球

半大未！屌！

肯撚定會

可能收到order下半場先比入

1.5 屍都冇

下半場一開波0:3

半場殺過0:2

係咪都要射 依家射撚咗佢啦

收錢算

仲要訓地 半大冇了

0:2 半場
10 1 10

屌 半大咁都無

0:2 半場 10 1 1m

你老尾你好日唔出現..

2

細波重燃希望

難

me

Cls

痴線 加得果1

快手0:2 唔該

2.5s gel

咁都Goal 唔到

秒鳩梗係撚半大

收250

HT 0:1

屌你老母 再買智狗即刻斷撚 撚半大訓地補1

敏蛇半大收錢

新狗屌你老母呀

半大898

訓成個月補1 痴撚線賤甲

發覺秒goal黎講 得美假有機會
其他都係100% 1球

格魯吉 有同路？

今晚只支持我老死夏蘭特算

串埋挪

主席又中

賤甲啲畜牲冇老母生

大船

塞爾維亞得kostic同savic勁

睇倍率有機和波
客仲有1.8倍WIN

是但啦 咪又係下盤

支持疤女

3球盤坐和望贏

本來都想玩挪
但望一望塞爾人引腳 成班勁人
jovic vlahovic tadic savic kostic gudelj ljajic.....仲有幾件..
但上場踢出黎廢到
真係唔識揀

挪 穩陣

挪 穩陣 有神鋒

半大真係死左

jovic算把啦 tadic死廢佬

重心
挪 主勝

1:1ft 細波收米 大家開心

2:1

呢場我會揀塞
仲受讓抵玩

波台少左好多人

1-1

疤女糕

斯洛伐克細佬開個半主畀我啦

睇閪錯

黃牌就1:1..

主１２Ｍ！！！！

半大準備

屌

射失左

炒撚左

MISS

變角

射失點球

我屌佢老未

垃圾 奧 逼害我

奧希金斯果種廢..？

我都屌

快手來快手去

仆佢個臭街

同今朝場新英撚一撚樣

12M都射失

好彩射失撚半大抵撚死

大波上盤玩完

12m miss
2.5s gellllllll

而家見到自己嗰隊12m都唔撚駛下一個通知一定係射失點球 痴撚線

認命了 12碼都失

我都認命了 主勝玩完

笑撚到細波有d運

頭先場北馬其頓都射失曬兩球

點解呢度個個都同路😂😂你地夾埋？買咩都一樣

為歐國盃而生的小弟
期待左今晚大半年
所以為左隆重其事
今次心水會打返國旗

P.s.
唔識睇盤
純以呢廿幾年對歐洲國家隊ge認識黎做預測

讓球心水：
😡超重心😡
保加利亞🇧🇬對 匈牙利🇭🇺
匈牙利 讓平半
買匈牙利🇭🇺

波斯尼亞與黑塞哥維那🇧🇦對 北愛爾蘭🇬🇧（冇北愛旗）
波斯尼亞讓半一
買波斯尼亞🇧🇦

🍑次重心🍑
斯洛伐克🇸🇰對 愛爾蘭🇮🇪
平手盤
買 愛爾蘭🇮🇪

冰島🇮🇸對羅馬尼亞🇷🇴
平手盤
買 羅馬尼亞🇷🇴

另加一場南美世盃外心水
巴拉圭🇵🇾對 秘魯🇵🇪
巴拉圭讓平半
買 秘魯🇵🇪

12M 好難入

我無買 心靈注

另外晉級心水
有😡為重心

星期四 3 格魯吉亞🇬🇪

星期四 6 塞爾維亞🇷🇸（呢場最難估）

星期四 7 波斯尼亞🇧🇦😡

星期四 8 羅馬尼亞🇷🇴

星期四 9 愛爾蘭🇮🇪

星期四 10 匈牙利🇭🇺

星期四 11 北馬其頓🇲🇰

星期四 12 蘇格蘭🏴󠁧󠁢󠁳󠁣󠁴󠁿😡

我買半細見到 好放心

廢事gel渣

大波24

好彩小注3.5b 唔洗肉痛

反手到你

Ok all in 5串1

細波冰實

唔撚係開細波呀...

主客都有人買喎

係 3.5針了

幾條飛大。。。

12 都射失 玩完

全大死埋

多數都係主隊

大船睇黎係大波/主

大波落到1.6就知

主盤上

依排真係邪到仆街
買咩都開對家

唉屌你老母０：２

Goallll 0:2

0:2

12m唔入對家入

上盤已死 取消關注

屌爆我屎忽

lm

科布雷索

開個大波plx

大波叫糊

靚到呢 扭撚埋龍門

屌唔係射撚失個12碼分分鐘大波到

屌你老尾 奧希

快撚大

疤女2：0

大波仲可以叫下
半一上盤

諗住買平半下盤有高水
一買就轉盤變低水冇買到

有無手足12點即場要大波

半一 下盤低水
轉半球 下盤高水2.1

射個球 hea 撚到

又發掘到一對可以追對加嘅球隊

半一下盤同半球下盤
我都有買

有冇list

多謝分享

12點三場點買
100 蚊起機

咁快3-0取消關注算

讓球主客和 客+1咪得 都有1.9

白俄呢

呢場友賽
唔敢買

快手大波

比多粒啦

防守勁
有可能都攻人地唔入
買呢場我都預輸半格

主隊ＣＵＰ到我燒盡鳩毛

Gchi

奸爸爹

0:4ok？

一敏，芬超啱唔啱

咁講白俄下盤係咪有半格食

係半球轉半一

白虎

2330友賽

頭先12m入就有機既 而家難啲

仲要高水好吸引

佢之後再轉返掛
我4點買半一 下盤1.67
八點買半球 2.1

之後唔知

Rich

睇岩場友賽西丙對西丁作客上季有56%贏盤屌得過

預輸半 好過預食半格
廢事講太多

快大 屌！

有聯賽買聯賽，冇聯賽買杯賽國際賽
友誼賽真係唔夠膽買

入波未呀

羅馬尼亞無左大堆主將

大波已死

好似流流地不過主成半年無正式比賽應該走到盤

主隊呢球傳撚到咁 點開大波
客隊幫幫手 主隊都唔撚識踢波

比多粒啦求你

咁剩係跟你西班牙女人算
友誼賽太大心理陰影

主隊入返粒啦你讓人喎

智甲大3.5 10 1 1m

有睇直播就知主隊廢到仆街 12m都唔入 屌 求客隊有12m仲好

穿左啦

231

重心 格魯吉亞 !

係啊，等完場
亞盤冇得提前派

求派

求大3.5

2.5b仲有冇希望

好想賭12點即場...

快大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大大

主炒果球12碼埋下伏線

12點白俄羅斯 角細？？

等緊智利開大

賭咩好？

主隊blacklist

nba追兩球開3.5大

快開大

比利時-1仲有1.9 咁筍會唔會撚賭仔

仆街訓地開大未呀

Btw 手足有興趣可以參考下心水 番工好悶 命中率都唔差 無興趣就由佢啦 繼續努力贏錢

個名你聽日都唔記得咗啦blacklist

科特前面好多快馬 加埋黑色力量 有啲危

主會唔會一球都冇咁廢呀

屌你智利賤種俾多1粒

2.5s cashed

Cls大假波

咪得pepe同里昂果個 快極有限啦

格魯吉亞點解可以咁熱

主隊真係笑料黎, D球員企都未企穩...

垃圾智甲

Pepe唔係葡？

補3分鐘

12m都射失就知咩事

Hea 到仆街

呢隊嗨野真係要MARK低

2.5/3 仲夠膽死開1.75

雖然我買上盤都中左招

黑山好似幾好

傻閪。。。。

有罪人奴 有沙夏 後面有奧利亞 有拜利

FT
0:2
2.5S

屠殺半大全大

大波手腳

半1全2...

2粒炸彈後防

屌佢老母臭閪

格魯瘋狂落飛

格魯吉亞今次點兵接近30人來迎接這次國際賽期，其中焦點球星是効力聖荷西地震雙星、中場卡沙舒韋利及後衛古蘭加舒亞；惟富經驗戰將後衛拿華路域斯基則未有出現在今次名單，稍為影響防守力。

白俄羅斯今次點兵28人出戰今次國際賽期，大軍陣內多為國內球會効力；老將中場達拿安累積為國攻入11球，是現時陣內入球數最多一人，最具威脅。

本來想要格 見到閪震雙星都唔開胃

可以對家了

老4 真係細

又輸萬7 屌佢老母

巴達祖斯入未

頭場細波cashed
推落9.5s

馬會阿根廷 2.5大波係咪送錢？

岩岩場智甲咪又係咁

冷靜啲 停一停 縮返注

主落重飛

重心第二口:
以色列U21 細

100蚊起機
50蚊起機第一條過關

全主

今日落飛全死 睇即場好過

白俄。金。瑞算

中左就可以玩下盤

對撚晒

唔怪得之今朝地震佬咁ON9啦

可能你中呢

屌你聖馬咪撚比人入
6.5/7細波

贏波wor

瑞典三大球星 後備

角細

1‘ 聖馬力諾0-1

失控未

就係無左佢地先贏到囉

主讓6球半

巴達祖斯入未巴達祖斯入未

兩個後備料

呢隊嘢之前有場唔知讓8定9球

12M

?

咁快12M

客？

主12m

講埋邊隊好撚難?

goal

吉魯1：0

入 1:0

1:0

白俄羅斯係咪上次對家拋入自己禁區比佢入個隊

主打門

又黎秒goal

0.5/1半大gel

你個名

獨裁國家?

仆街買左白俄羅斯要點樣部署好？

塞爾維亞受讓

秒goal又hea???

俄對瑞 有冇心水

俄

瑞

重心 瑞典！

唔撚買 最好 友菜黎
如果打正式比賽 俄仔

呢場 我都係揀瑞

正式比賽 一定俄仔

瑞典重心

巴達祖斯針

留返夜啲夏躝

信你一注玩玩

細路立即半大

掂呀 跟

冇伊巴

巴達祖斯入球黎救下我

壓線出水

巴達祖斯終於入

中

仲有踢國家隊咩

我報左警

格魯吉亞禁屌成咁...點撚樣輸...

U21點球無人理

咁睇好俄仔?

靜啦

一敏快救

1-1白羅

死靚仔快啲半大

古比斯勁到

唉屌。。。

Block

。

u21 半場和

白俄踢得唔差

報假賭乜都輸

俄仔屌打

白俄半和10 1 100

123

所有fg都係12m ?

大

瑞典上

又係輸12m

8+1買

12m 殺死了角球比賽

馬會肯派未啊

白俄羅斯比角

2:45 波斯尼亞，有無手足

L

俄羅斯2.5b咁快上到2.25

12.5大。。

白俄射下門都無
入禁區訓下博12m算啦

屌你老母一個12碼半和收皮

單機了

死靚仔半大未

7皮果條飛係邊

單 best!

格魯吉亞嗰場快手整多粒啦又秒goal撚半大

會開客其他

以色列一齊入啦
快手

你

其乜9仲係0:0

同尋晚捷克一樣
白俄太能廢，格仔hea住玩

俄仔一上3即買

格差啲

角細好波

一開波輸12碼 白羅我屌你老母啦

唔記得左買瑞典

格唔好咁輕敵攞得粒先hea啦

聖馬我求你咪撚比人再入

中到即派

屌你老母全部半細

俄狗

半大plz

幫你集氣

瑞典0：1

唔識報分咪撚報

咁都唔輸角球 痴線

白俄 黑山唔入俾人入啦

屌你老母馬會成日開d 19友誼賽黎呃錢
又諗起場海邊波

收到風一陣比利時 半場大波

白俄快入

半 1 全 12？

一射就入 勢利假波 1.7賠又撚人

頂又貪多少少無買

聖馬係全世界最廢既隊
聖馬u21應該用廢字都形容唔到

真係ON撚9
比下面啦
七公幫手叫爆 熱刺歐霸冠軍

唉2》1.7

法甲定法乙嗰場球會賽?

恭喜

白我奇蹟半和跳樓算

好撚掛住澳假

0:1瑞典

屌柒你半場輸4粒
你老母克羅地亞咪撚癲
你都係想要3分姐

笑到 落街場睇仲撚熱血

俄羅斯cup

屌你佢讓到咁買咩都練心架啦

屌你老母咩以色列狗
炸撚死班仆街就啱

俄仔都撚痴線

尋晚場雙牙即場...諗起都嬲

屌得1c

瑞典半場0:1波蛋 5.3倍

白1-1

冰封40分鐘角，我屌

聖馬力諾個7.5s好吸引

下場啦
今場豬少過0-10當你贏

格魯hea撚到好似入咗五六球咁

兩場俄仔都on99

輸撚埋佢啦屌

瑞典個前鋒踢俄超
整多粒都唔奇

唔係球12碼半和根本穩到仆街 我屌

再報假野block

無計白俄太弱

佢輸到痴左線

1c

報假下場，賭乜7都輸

6.5/7下啊
頂撚緊啊師傅

都唔知補唔補5.5b好

5-0

[D4]克羅地亞U21 5-0 聖馬力諾U21[D6]

傻系波...
痴撚線
1.7水 細波 1.9水大波
咁撚樣都大到

哎 睇即場兩隊唔落底

弱仲唔炒鳩佢 琴晚啲友誼波都炒到人仆街

dllm半和jump

關你撚事咩傻仔

下半可能有變局

黑山追和快

U21半大未

主讓6球

半大已死

我買角大但心已灰 白俄咁撚樣

格真係離撚譜
咁多機會但求撚其

888

絕殺半和

屌你老母全半細
踢乜撚

幾多球大

U21俾多球快

7.5b

應該係撚半大，下半就即入劇本屌

9.5b含緊

傻撚波
克羅入咁多做乜9

誤中12碼假波

睇完半場，好撚灰，格魯踢到好輕挑好似贏緊幾球咁，白俄全程捱打

半2全10

有冇諗過已經hea踢緊

大家都係含，不用分得那麼清楚

上注客盤先夠膽輸夠9粒

痴撚線 10分鐘一粒
澳博走地開緊+8/+8.5 我都唔敢買
陣間真係9-0

屌你老母巴狗快啲炸撚死班以色列狗

俄佬撚夠未

之前 有一場波24:0

可能輸到七彩傻咗

出手太低

業餘波下半場無力大走樣
9球真係唔難

12m 彭美拉斯

Me

受讓8球半有無得諗
依家落去買

12.5表示輕鬆

輝 有無心水

睇上半場白羅斯好似組織都有困難.....

6.5b 點部署

我都係 屌佢

阿聯盃

主廢到仆街仲要反盤係往績食住客隊但好多時候受讓

俄仔廢足成個上半場

無 鳩買咗即場6.5

俄仔有冇咁廢

買左主2

俄仔廢到好想笑

角細頂埋下半場

白俄 俄 都係仆街黎

收到 小注支持

北愛有冇人買

買撚完8球細波即刻6:0？ 屌你老母

俄仔係咪諗住食硬瑞典

6.5b 生命注 屌佢老毛

3c 加油呀 主隊

屌 唔係踢出底線咩屌

克羅你入撚夠未？

算吧啦

2c 上345678910

果種廢真係唔講得笑輸一打都唔出奇

比次機會 6.5/7 同8細

屌你老味黑山撚鳩半大

如果馬會開呢場唔知點開

Ching你買幾球角細呀 可能無衝突既

本身最有信心係波黑 但d大神都話北愛 ....

黑山狗又撚半大

屌你老母7-0

克羅7-0

雖然我買角細
叫你唔好買6.5b

我唔撚信有10球
補9.5細

20幾射

跳船插返大特別最後10分鐘補一槍上盤應該半球高水

咪買啦

格魯入多粒啦

俄佬反cup未

冰封未 贏個啲轟哂落去9.5細

黑山

都唔知你堅持乜鬼
憑感覺賭運都唔係賭係地球最廢國家隊身上啊

白俄渣到

咪鬧氣 呢d 波邊有路捉

睇往積最多7粒
對賭嘅姐

鬥氣

克羅對家得一射仲要唔中龍

好惡賭呀

大果隊都比人炒到仆街啦

好撚痴線
守30分鐘啦老細

3

都無7粒啦大哥

主禁屌啦 白俄廢到咁

往積最多7粒 唔好搞鳩心態
咬哂心口

1:0 FT

呀牛

2:0

補no goal收屍算

幼幼入球數對返大人個匯率你預x2啦

唔似有多粒

以色列幻幻rc

條友問路 答咗
做好事 存好心

覺得5c完 補個5.5s算

俄佬cup 唔cup 到
黑山幻幻比多粒我

以狗抵撚死

智障甲奶左萬7

澳門無得網上買嫁咩

臘頭丸

白俄追和ok?

智障聯賽都買咁多

有 鍾意真飛
網上啱啱8球轟咗啦
依家轟9.5仲有少少位走

5.5b

投注站24 係樓下

24 小時?

屌你好似無限本咁
你咁快忍唔到？我仲忍緊

因為我智障想推落去